McJin咁都比人踢

意料之內

如果有中國好籃球，lebron james 都會被踢~

你講得冇錯
因為有易建聯

佢個段係超撚晒班
全部人聽到都覺on9

但愛奇藝無比結尾 確定到真係走咩佢

就算走遲早咪又係有啲咩復活戰比佢返嚟
一日未真係除面罩都唔會真係踢佢走掛

幾分幾秒
其他人好柒唔想睇

型到

睇到Mc hotdog 個fb 比人洗版就好爽

扮咩 大家做show姐

88，美國見。

MC Jin 型到核爆 ，班所謂製作人收皮啦。

請返黎make noise，gimmick黎架姐

幾分鐘呀屌你老母

始終中國好籃球呀 都覺得你偏黑了 我們希望是更黃的籃球

六強都冇佢份

MC Jin 係最後4分鐘左右

Btw 19分鐘個組幾正

節目效果姐

好似之前有人劇透話mcJin係9進6出局

即場Freestyle既話在場有幾多個做到。 集集都比定時間佢地返去作定，有撚好睇咩。

超晒班

不過mc jin d普通話

睇完古天樂先講啦

佢由細到大都係講英文
講到咁都已經算好勁